係日本快餐店鳩坐緊

仲有咁耐先十二點點捱

日本邊豎

東京

點解唔番酒店坐下 或者去漫畫cafe

Hostel 好遠
漫畫cafe都好喎！睇下附近有無先

六本木

六本木邊豎

屌女囉

諗住坐到夠鐘出發?

係呀一陣去個寺

哪有

咁多巴打自己一個

這裏是lin登 這裏有毒撚

人在沖繩

凍唔凍

巴打，我依家係個寺度

好9悶

坐多半個鍾過黎

去過呢間六本木wendys, 坐得施服

好熱😂

人在廣島

在鹿兒島，街都無乜人

左邊個架妹

人在鹿兒島